\vbox{
    \ifmini

        \section*{Unter den Toren \index{Unter den Toren}}\nopagebreak

        \setchords{e D | C H\spt | e D e H\spt e}
        \chorus{G D G D e H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Unter den Toren | Keiner, der fragt
            \item Silberne Löffel | Zeig nichts
            \item Greif nach der Flasche | Spuck in die
            \item Rückt dir die freundliche | Keiner im Dunkeln
            \item Geh mit der Naht | Lass nichts zurück
        \end{enumerate}
    \fi
}